譚仔事件新發現

譚仔的確比日資收購左
但丸龜股份下子公司（即東利多）後來買左比heyi group holding limited
尼個係事實，官網有寫

見到各大社交媒體話大家炒車
小弟好奇心起search 左好耐尼間heyi
然後發現左一個日本食物介紹網有記錄

以下係內文翻譯

將Toridor Co.，Ltd.的全資子公司Torita Holding Co.，Ltd.（代表高田濱田，香港）出售給合益集團控股有限公司，合益集團控股有限公司在中國經營著2,000家連鎖酒店，如漢庭酒店。 與此同時，上海和北京的香港子公司也將成為合一集團的一部分。 來自各個領域的有影響力的人加入了Torita Holding Co.，Ltd.的管理團隊，以構建更加完善的系統。 選擇本地化而不是自己的發展。

而漢庭酒店母公司即華住集團創辦人乃是季琦

當然信不信譚仔係中資由你
而he yi 係咪華住企下完全check.唔到
只知華住企下有好多中丶港丶澳丶美嘅子公司

唔好學我，我真係太得閒先去尋根尋fact check
如果大家都覺怪可以幫推討論下

唔係好明，簡單總結一下啦

下個發現會唔會係季琦係日本人

新咩發現
我5個鐘前開post就係解釋
東利多控股有限公司同東利多和頤有限公司係兩間唔同公司黎

[正視聽] 香港譚仔/三哥都係100%日資，
反而香港丸龜先係63%中資

賣股份俾HEYI果間係東利多和頤

而收購譚仔果間係東利多 100%股份由東利多持有

譚仔同中日合資既東利多和頤係冇直接關係

當然你可以話兩間野既母企都係東利多所以東利多奶共既

仲未玩完Fake News

人地份年報白寫黑字100% Owned by 日本toridoll
仲要繼績9up

Fake News Fake News Fake News

東利多和頤其實應該已經賣清左
年報見唔到

Stop Bull Shit

Pull Fake News

拉

簡單總結 樓主亂禁吹

Pull Fake News
拉到個post 收皮

就算背後係中資 只要名義上係日資都唔應該搞

問題係直程fake news
Pull

追完post
Sor9自鞭
原來有兩間東利多
一間支日合體
一間純日
兩譚由純日買左
我真係好柒阿